其實你地點知道個民意係邊？

個個軍師成日話都話做咩就爭取民意戰，做咩就民意逆轉，我想問：
你地點知個民意係咩？
你地點知民意逆轉左？
你又一早知某某做法人地一定支持？
街坊朋友同你講？你又知佢係民意？
你覺得大家會咁諗？你幾時做左大眾發言人？

簡單啲講，你都唔知，憑咩話人呀
兄弟爬山，各自努力
用核彈都唔撚指責